（多圖有片）迷花黨入-為何世上有花花這樣完美的人

人又靚仔英俊

唱歌又好聽

才華橫溢
連呢首膠歌都改得正

oh my god花花露點

大陸喱

妒忌？

禾花

迷呢個花好過喇

小花不了

我一心諗住入黎睇佢